# Alcoholino

Proyecto basado el el sensor MQ-3 de Arduino con el que se pretende desarrollar una pequeña aplicacion de alcoholimetro.

Inicialmente cada uno de los desarrolladores debe hacer una propuesta inical individual,el commiter escogera la mejor(o mejores)
y se segira desarrollando a partir de esa


Flujo de Trabajo

1.)Hacer fork/actualizar el proyecto

2.)Trabajar en una nueva rama local y hacer ahi las modificaciones(o la primera  propuesta del archivo en caso de estar al inicio del proyecto)

3.)Solicitar mege request de la rama nueva y esperar a la respuesta del commiter

VERSION INICIAL

Terminado el plazo de propuestas iniciales y tras probar cada una de las prouestas de los colaboradores,se ha decidido que se seguira trabajando 
a partir del archivo "Version_1.1",cualquier colaborador que quiera contribuir a partir de ahora debe proponer mejoras sobre este archivo siguiendo
el flujo de trabajo usado hasta ahora.

VERSION 2.0

Tras los cambios propuestos en el archivo,se ha cosiderado que el proyecto a llegado ya a la version 2.0,esto significa que se ha alcanzado
la etapa final del proyecto,se dejara aun un tiempo para proponer pequeños cambios antes de realizar la version final 3.0. 